幫手推上國際搞大佢！手足自白，政治犯獄中被針對酷刑虐打！

【🚨揭露！手足自白，政治犯獄中被針對酷刑虐打😢】
我早前接獲求助，幾名曾在壁屋懲教所還押，後來獲保釋外出的抗爭者反映，曾在獄中被懲教職員虐打，程度嚴重得無異於遭施予酷刑。
其中事件包括，有獄中手足因唱《願榮光歸香港》，而被懲教職員掌摑，職員掌摑得「疲倦」以後，更命令政治犯自摑。手足記下該施虐一級懲教助理身份：名字為禤雅達，職員編號AO1700。

唔知可唔可以好似上次拉李柱銘佢哋咁搞大佢令國際媒體同議員都關注呢件事而比壓力港共政府。
希望大家用自己方法引起關注，或者可以係關於中國/香港/民主自由議題嘅tweet 到留言時講下呢件事。

G phone:

大家請多加留意Twitter Bot 隨時推最新消息！

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

Like retweet reply
Task2係國際戰線，唔好淨係推Task 1,Task2都好重要。
*如果見到想用嘅圖已經有手足用咗請搵第二張圖
*如果見到已經有好多圖就唔好再放圖，只留文字（短短地都得）
*唔好只係扔低張圖咩字都唔打
*唔知留咩好就like 手足留言或者啲對我哋有利嘅留言

另外Twitter戰友為英文唔好嘅手足準備好補習：
文宣字：

Twitter 英文補習：
解決5毛：

國際戰線

Pishhhhh

無論香港議員開幾多次記招呢個港共政府都係wfc
佢哋唔會理，只有國際比壓力佢哋先會有戰反應

tui

推

國際無留意到就等我哋傳開去

撐手足

齊上齊落

追究到底!

唔好淨係成日叫g phone 同美國講
我哋自己都可以同外國議員講述呢件事

推爆你

決不虛作無聲!

向警隊濫權說不!

今次唔搞大佢，班仆街就會變本加厲！

大家一齊打好Twitter 國際戰線!

推到有外媒報導同議員關注

見到手足被虐打，我哋都唔係無嘢做到㗎！只係
係睇大家願唔願意做。

Push

係

推呀！！！

我哋唔可以眼白白咩都唔做

係，一齊努力

Done

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

如果今次佢哋過到骨以後係監獄殺咗手足都得！

我哋唔知做啲咩先有用，所以咩都試下做。
唔好放棄

加油

黑警+狗官+太監=曱甴集團

呢單嘢除咗蘋果可能會上頭條之外香港都無報紙會報。
就算香港報紙報咗港共都唔會在乎。

就算我哋香港人幾嬲都好都唔及得上國際關注。

P牌都唔放棄

仲有懲教狗

push

可惜都無無咩人理咁

自推

開個Twitter 推下啦

今晚大家瞓晒覺

連登仔咁早訓

叫大家唔好扮瞓

Pusghhhh

pish

Pushhh

推爆你老味

再推

佢嘅實力係咪夠無恥？

上年六月到依家大家都知港共係漠視民意

咩漠視風向？反送中係風向？

係支持民主vs支持極權先啱
呢個政府就係極權，唔係要人民鬥人民

共產黨就係想我哋人民鬥人民

Pushhhh

I love you 海岸線

push push

大家一齊做吓twitter任啦

係囉

RT RT RT

Twitter 大軍

真係要多人先有效果

推
推
推

要將個責任放係港共政府到，唔好將焦點放係懲教，逼港共割席

幫手啦大家
手足冒死爆大鑊
佢哋喺入面嘅生活一定更加慘

無錯！
要全力開拓Twitter國際戰線！

岩岩retweet 完
聽日繼續
加油不放棄
我地小小既時間比起手足既付出真係皮毛

Twitter gogogo

應該係有人開左綠燈比佢地打
上年十月個陣有2個手足都係入面但冇出現咁嘅狀況
加上個排有個犯串柒柒串個個所謂既「達哥」但都冇比人打

太無敵，政府完全唔會做任何嘢，冇嘢可以迫到佢，好無助

推上國際之後呢，等運到? 等邊一個國家黎救呀，先唔講個個國家都有呢啲問題，如果佢地出聲都解決自己國家問題先，再者佢地咪又係講幾句就完，幫到乜，自己救最實際啦，成日話咩推上國際

推
要俾多啲人知共產黨啲衰野

係 做得幾多做幾多

同埋懲教狗好多都係心理變態同狗一樣

唔知做咩先有用 但總比咩都唔做好

咁就就呢件事閣下有咩高見

推啊

點解同戴生講個環境差咁遠